《政治檢控可恥》立即釋方梁天琦、黃之鋒等民運人士

616 遊行重點

強烈要求香港政府停止驅捕6.9，612等示威人士，張示威誣捏為暴動，以達到製做白色恐怖的政治目的極為可恥。

同時，香港人將要求政府立即釋放所有在囚政治犯!

推

放

重點唔係呢到 重點係撤回修訂 然後再考慮下一步應該點做

但起碼今次嘅義士要獲釋先

唔好模糊目標